入黎用晒twitter啲hashtag, 宣揚831 恐襲

#PoliceBrutality #HongKongPolice #FreeHK
#831terrorism #StandwithHongKong #StandwithHK #chinazi
#HKprotests #EyeforHK #FreeHongKong #HongKongProtesters #PoliceState #antiELAB #HongKongProtest #chinazi #hkpolicebrutality

retwitt with comment, 打晒啲hashtag入去

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

推

push

推阿